# pe-18-fedorchuk

Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM).

HTML документы представлены в браузере в виде DOM-дерева, теги становятся узлами и формируют структуру документа,
а текст становятся текстовыми узлами. 
У DOM-узлов есть свойства и методы, которые позволяют выбирать любой из элементов,
изменять, создавать и перемещать их на странице. И все это мы можем делать при помощи Javascript.

